頭文字D個個人都不務正業,點養架車

個個都係廢青😜,老豆我要買GTR

所以咪無續集囉

高橋兄弟富二代
拓海有間豆腐店
呀木有間油站

樓主乜都冇仲笑人

好似去哂做跟車

google MF GHOST

唉你真過時

樓上一堆人

頭文字D續作叫
MF GHOST

去頭d貼吧有

故事講述高橋兄弟搞既賽車比賽

主角係英國人

2個mk兄弟老竇開醫院喎 大撚把錢開車隊環遊日本

窮mk咪要去油站做靚 架silva又改唔起

自己無錢唔緊要 最緊要爸爸有錢

夜晚先鬥車 朝早咪返工

有錢都仲廢青

有錢養車，冇錢養女，難怪條女要靠自己賺錢。

樓主唔係講緊套戲咩

"我要買GTR"喎

三萬蚊

個個老豆大水喉

藤原拓海老豆賣豆腐 本身應該好難養車
- 改裝
- 油
- 車胎（朝朝咁飄法）

不過文太個代已經玩緊車
估計佢應該大家族 文太老豆已經有錢
藤原豆腐店塊地應該係佢
而且有唔少物業 收緊租
所以先可以俾個仔咁玩車法

高橋唔駛講 老豆好有錢

你估每日真係送緊豆腐？
送緊金條呀

夜麻麻3 4點送野仲要開咁快。雖然d貨都係白色既，不應一定唔係豆腐。

好想睇拓海送豆腐時比差佬影快相捉飛車

高橋涼介係醫生+二世祖

唔怪得之咁好技術喇，晚晚同差佬玩生死時速